外國留學生考車

想問下有冇師兄，係外國讀書既時候，想考車但係冇車考點算？

點樣冇車考
教車師傅有架車

每一個鐘計

我呢邊佢地唔會借比你，因為大部分人都用自己車考

有得租

師兄知唔知點租？

你係外國邊到又唔講
邊個答到你

搵個肯借既教書師傅/ driving school
你外國邊到

咪係 神神秘秘 答撚到你咩

紐西蘭

Sor呀 係紐西蘭啊

教車問下啦 一定比你借啦 錢問題姐

自己上google搵driving instructor啦
點會冇得租呀

教車果個會有得租啦 冇咪搵第個 咁都要問

我係屬於鎮仔入面，問過好多教車師傅佢哋都唔借

我都係問教車師傅借。
利申：AA 啲師傅廢既

呢個真師兄係NZ邊到？

Palmy

讀緊大學？我都好近你

竟然？ 留個tg先
tg: crazing_0013

哈哈

你地可以得閒棍撞棍